屋企人食煙 究竟要點樣應對?

我老豆由我出世到而家26歲都一直有食煙
但我覺得好撚辛苦好撚臭 雖然佢對住個窗食但都無用
吹東風 東北風又係吹返入屋
我就係個廳度用電腦
一路用一路吸佢D臭煙
入房都解決唔到問題

巴打們點搞好

滅火筒 大義滅親

食大麻大翻佢

用針拮通佢條濾咀，等佢吸得開心d

你咁把炮咪搬出去住

buy a department

我好冷靜 應該唔會咁做

食完大麻會失去理智 唔可行呀

濾咀姐係煙頭

無你咁叻做律師可以出去自住
就係想唔吸煙咋

咁似我D POST

我都想買左Housing department

椰汁炸豬扒！！！！椰汁炸豬扒！！！

邊似呀 你D POST 睇左5秒都無一個講食煙

咁我屋企又無咁細

入廚房撿起把刀

叫佢食iqos

係佢面前食

成個housing department買起

叫佢出門口食

一齊食囉，吹返佢轉頭

買多d煙佢食
等佢早d死